警察都有好，有唔好。

我屌你老母
根本成個警隊制度有問題
上下包庇
就算有好警察，咁班黑警唔撚洗查呀？
好仔唔當差，成班毅進仔
仲要咁多事件，前線班黑警比人影哂
班警司一哥開press con又係三幅屁
柒撚到
要搞到政府先搞黑警
全面開戰

推

支持展開淨化警隊行動
調查及處分壞警察
還良好警察一個公道

其實係 今次一定要整頓好警察上下
今次錯過咗 下次就再阻唔到
只會變本加厲

係成個政府
係成個政府
係成個政府
都好撚有問題！

佢地已經唔係五年前嘅克警
係黑警

過唔撚到黑警
個政府會一直龜縮係黑警後面

好仔唔當差, 當差正仆街

全民避免被捕
直接準備11月區議會選舉
各區手足 各自區内發起宣傳及區外互助
大勝民建聯
為過去 被捕，受傷及死亡者 建立烈士碑
係立法會立即調查警隊及公開曾發出的命令
一次性大量降低警員權力
調整警員薪酬
最緊要調查無警員編號係邊個落命令
調查警黑合作問題
重整警隊
第六屆香港特別行政區香港區議會的選舉，將於2019年11月24日舉行
唔好同我講好耐

建制派為非作歹 都係因為佢地有權
之後再準備立法會
國家打仗都唔止一場啦
為左香港 你地願唔願意打呢一場仗?

文宣，街站，派傳單，一齊做！
學天琦講
勇武，和理非，文宣
各門各派要堅持唔分化，一齊做！

Sorry 巴打 我由此至終都覺得好仔唔當差
整頓只係一個説法
你我都明白幾個星期警方做既行為
已經唔係單單一次半次可以了事
獨立委員會要 一定要
但未來都要加強對警既制衡甚至制裁
唔係同類事情只會再發生

同意
警權越來越大
玩撚哂咁！
有牌爛仔

正解 香港咁多和理非 投票可以用埋佢地的能力

其一 我都同意提高門檻
其次我覺得可以調整人工
往往權力比利益方面好多人都只會簡利益
佢哋月入二萬四 會覺得自己社會地位有返咁上下
加上有執法權 所以一味淨係諗住出位升職
比依種人掌權好危機

大整頓